Twitter 有無link 推呢條片？

你自己唔用twitter就唔好出聲啦屌on99

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

我有用但見唔到條link

你有冇link